青少年應否猛鬼？

青少年應否猛鬼？

yes

嗡乜鳩

小學雞

農曆7月冇人開
萬聖節先有人開

好猛鬼